噚晚唔小心摸左條女細妹

是咁的,噚晚係佢屋企食完飯我睇緊電視, 條女去左廚房洗碗, 佢細妹坐我隔離, 無為意係細妹, 因為佢地衫成日撈亂着, 我伸左隻手去摸大脾同pat

見佢縮我望一下

死啦, 依家面阻阻, 好唔好坦白道歉同話俾條女知

大家都是女
不用分那麼細
3p

姊妹丼

俾你快一秒

正

摸埋佢老母

下世小心啲

冇反抗 仲要震咗震

3p

坐係度摸pat咁高難度都可以唔小心？下次會唔會唔少心扑野？

樓上識玩 識扑 扑細妹

中出即出 唔洗驚

即飛

啱啱扑完孖妹？

賺咗仲扮sad

今晚食飯細妹無出聲

聽日#metoo

留返同個官講

大方啲認左佢 反而比人覺得你有負責感

加甜唔該！

可能有意想不到既發展